★著名經濟預言家：美股2021年4月恐瀉40%！永遠不會恢復過來！

有著名經濟預言家響警，呼籲投資者小心美股明年4月前出現40%的大幅回調，繼而拖累全球；有大行亦警告全球潛在兩大風險。日本、泰國、德國也表明仍有大規模救市的必要，反映前景並非如股市表現般樂觀。

他強調：「我們永遠不會從這次疫情危機中恢復過來，到明年初就會意識到這一點。」更補充下次股市崩盤不會像今年3月那樣能簡單地反彈，因下次導火線是更多企業破產。

又係你

廢老少有既高質post

因下次導火線是更多企業破產。

都冇企業破產

NO

乜鳩專家
40%叫股災唔係調

跌40% 無問題
但永遠不會恢復, 就無可能

即係3月升啦

跌完

跟住 共產主義抬頭，就永遠不會恢復

China Joe 式崩盤

一個字，QE，完。

有聲

美國幾時變津巴布韋 委內瑞拉？

Binc環節

人類仲係相信美元